中大二橋之役嘅小小睇法

其實想鼓勵返大家
二橋之役係我眼中係贏咗，戰果係中大守到自己家園，同時外面又成功開花，圍魏求趙之餘仲可以做到星期三大三罷嘅效果
之所以有呢個戰果，係源於大家團結，和勇不分
係中大條物資鏈長到由二橋延至四條柱，物資亦都源源不絕由出面運到中大，有唔少人都遠至中大幫手
係中大外面，開花開得十分成功，大埔手足勇到話中大唔撤佢地唔撤，天水圍上下一心炸埋狗屋，當然仲有其他戰區都十分落力
當日一戰贏，係真係因為香港上下，無分和勇，團結一致，每個人係自己崗位都努力。我會話二橋戰果係香港人一齊贏返嚟。
雖然之後中大內部出現種種問題，眼看好似輸咗咁。但我覺得並唔係話輸咗，始終啲狗選擇唔正面衝突，有鬼落場分化（有人不斷冒充cusu都可以睇得出有分化），雖然撤得難睇，但我覺得撤二橋都係防止事情惡化，同埋中大已經係嗰毒氣室，繼續留都係唔太好。

其實講咗咁耐都係想講，二橋之役之所以贏係因為團結。呢幾日都見大家對撤守中大、以及中大入面發生乜事都有爭議，但希望大家嘈完交、打完交，可以一齊言和擁抱，好似之前旺角嗰兩個手足咁。
大家係獨立嘅個體，我地有自己意見，但同時我地都係一個群體，兄弟爬山呀

講完大家係時候要做實事解放軍出城啦 推到世界關注呀

唔特別推啦，大家隨緣見到就算啦

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

漆彈同煙花到宜家都未有人玩
狗衝狗推去示威者度
點著煙花手持平放
瞄準班狗嚟射
學足牛屎佬

果晚油尖旺都係，話咗佢地唔撤中大，佢地都唔撤，結果打到凌晨4點幾5點

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動